有無人好撚食得辣？

成日同同事食飯當我異類

你有幾食得先？

利申唔多食得

我

譚仔特辣叫唔叫食得辣

你食都未食，食乜其他啊？

一樣，食到特辣但平時叫開大辣。
一到有人話特辣佢請就表演

入門級

譚仔我小辣，同事5小10小，已經畀人覺得怪

巴打，過橋同好

都係大食朋友

其實寫字post開始一直好想識到你

求add 我telegram hugegod1

4特定3特

四特

我唔識Add 你自己黎

你就好有得食4特
我試過嗌4特佢話會好杰唔肯整

有冇試過5特佢肯唔肯整？

冇 因為四特已經好難食 苦嘅

譚仔特辣都無事

出街食飯碟菜有辣椒食完又係比人當異類 問我係咪痴線 心諗關你撚事

以前好食得辣
依幾年為健康所以食少左好多
前排退化到食個辛辣麵都食到噴好兼流汗自己都嚇左跳

譚仔 一品雞 拉麵台風食特辣囉
譚仔特辣真係最好味
再上雙特就得返辣味唔好食就無再試辣d
不過反而好憎食酸辣粉/拉面個啲用辣粉辣油
又熱又難入口又灼胃
雞煲/涼盤個啲辣椒辣就最正會上癮

試過去譚仔叫雙特辣但個阿姐話無

我都試過
我堅持有
佢就搵個熟d既黎落單

想問咩叫四特五特
利申：小辣廢j

四倍特辣

我食開10小

痴撚線
食完個屎窿會唔會著火?

我叫特辣自己再落辣油

識人都係特辣加辣椒油 痴線
我食十小已經

之前食開中辣，之後搞到胃出血，以後食返清湯

今日食譚仔見到有個學生哥倒晒成樽辣椒油落碗野度

我都會叫特辣加辣椒油

食完特辣個胃熱左成晚

胃熱事小屎眼事大

譚仔辣油唔辣 有人話可以解辣tim 食過一次特辣only 個胃好辛苦

食開小辣

最多小辣

少少辣都唔得留名

有冇巴打食三養辣麵食到上癮

有排日日食咁滯，但有次食完肚痛到標冷汗就唔敢食咁多

食到特辣，但係身體頂唔順
食完胃又痛，痾屎好似比人爆屎眼咁
所以平時都係食大辣

當清下腸胃囉

可能我食開 平時食完之後個胃同屁股咩事都無
但有聽過fd講食完比火燒咁

三養辣麵個麵質唔錯

好似話食得辣果D人係未進化的

老老實實 三農同譚仔無得比
三農=中辣

譚仔特辣
吉野家細牛飯落三包辣椒
茶餐廳炒粉麵飯坐底3羹辣椒油
應該係連登仔入門級
但係我覺得夠辣 唔使再上

辣雞麵坐底譚仔大辣啦

係屋企成日食辣雞麵 但譚仔食小辣 係咪可以再上